請問天胡字一色大四喜十八羅漢係咪香港麻雀入面最大番數

10番+10番+13番+12番=45番

漏左坎坎糊

18羅漢可以天胡

利申:麻雀新手

有槓唔算天糊

可以，做莊起手就連槓四下

係咩牌可以
定係隻隻牌都可以

槓完抽牌咪變咗唔係天胡

天糊定義唔係無摸過牌
應該係無人打過牌出去中間
咁你槓上槓上槓上槓自摸都算係天糊

p.s.地糊係指莊(東家)打第二隻牌之前食糊

天糊定義好似係做莊 即食喎

google咗 有好多唔同講法 都係圍內玩開點計就點計

仲可以補花

十八羅漢係咪同對對胡唔可以同時計番

槓上自模有一番
可以再加8隻花

天糊計補花 唔計槓
一槓就唔計天糊